1點11分 大圍站

黑海

香港站塞到行唔郁

多唔多人帶左安全帽出去